做開ops係咪冇辦法做sales

開始覺得ops同sales睇既野唔同
ops太details 好black and white 冇就係冇 似做configuration多啲
有好有壞既 好就係涉及好多logical thinking 同好仔細 但唔慣對客
但sales要湊客 諗野好大圍 大方向 諗野好business model 要好creative諗點留個客 社交能力好好 同ops完全兩回事

想由ops轉去b2b sales做 一直都有同唔同dpt包括sales開會 慢慢覺得大家睇既野好唔同 想轉過去都淆淆地 驚自己勝任唔到

推

係根本唔會請你

你自己做ops
你應該好清楚知道ops只係袋底泥